有無人試過辟穀(谷)減肥?

我試緊，今日第一日。
啱啱飲咗杯加咗蜂蜜嘅暖水，
其實應該多飲水定係唔飲咁多水？
希望頂得到7日

計劃：
每月1-2次，復食期只食清淡嘅粥，菜。
辟穀期暫定7日，只飲茶/水，配合適量唔太劇烈嘅運動。

目標：
每次辟穀至少減到8-10磅，
半年內減60磅。

盡量每日匯報成果。

有無營養/醫生全程監察?無嘅話，預祝你出現極異常不可逆轉傷害，一世好唔返。

唔食野減肥係最on9
你唔食野
身體脂肪同埋肌肉都會流失
到你減左肥 食返野
肌肉小左,但你食返差唔多數量野食
即刻暴肥

初時上網睇我都覺得會反彈，
但我諗起前排因為腸胃炎關係，有一個星期多食咩都即刻屙。
個個星期淨係不停飲水+寶礦力(糖份)頂住個身體。
一個星期輕咗6磅，到我好返到依加2個月，呢排都有食返啲比較肥膩嘅野，無反彈過。
個時同我依加差不多，都係好返個個星期淨食粥/清湯米粉，個時病直情無做運動。

我會keep住做運動，如果頂唔順我會朝早少量食菜/水果。

你估你修仙咩屌

仆街港女性格係要搵理由合理化自己個諗法，扮晒好有禮貌但又唔知呢種港女式堆砌其實就係最黑人憎。
ok，你啱晒，唔辟縠嘅死全家

正常食嘢多做運動好過

你仲有力做運動架原來

都試過用呢個方法 減到49之後 光速反彈

如果唔得我會停，我唔會夾硬黎。
正常減肥我唔係無試過，嚴格執行每日踩45分鐘單車，食野清淡，作息定時，多菜少肉唔食精煉澱粉。
1個月輕得1磅，我減到好灰心。
點解我會咁肥，我唔係晚晚偷食肉，食野習慣/份量無變，我短短半年內肥咗60磅，
睇過醫生，check過話搵唔到原因。
我自己都接受唔到自己變成咁，身型變到咁之後，我每日見到自己都好想喊，你地無經歷過唔會明

另外態度差又會比人屌臭串，正常對答又比人話扮有禮貌，咁你想我點樣態度回應？

我都唔知佢做咩咁大反應...

唔會做劇烈運動，但點都要郁下。
其他回應你睇睇我上2個回應，絲打你係咪都係同路人？
你用呢個方法減肥個陣係咪一下子太多/食返嘢即刻食到好重口味又好肥膩？
我有朋友試過佢無反彈，但係佢係循序漸進。

其實樓豬做咩唔正常做運動減肥
只要堅持到&控制番卡路里同樣可以減得好快

我上面有答

補充返，我個一個月無食甜野/零食，無飲凍野的。
食嘅份量都好正常，都有計好卡路里，
可能因為我肥得唔正常，我都唔知自己腳身體點解會咁

證明你帶氧運動強度唔夠，你先堅持左一個月，你估減肥咁易有成效？減得一磅有可能肌肉增加脂肪減少，你咁易放棄，勸你早d放棄，同埋唔好用極端方法減肥

我有哮喘做唔到太激烈，要點樣加強強度，你指踩耐啲？
但唔係做滿30分鐘以上就已經有成效？
同埋，個時減肥都上網做咗好多research，差不多個個都話7分飲食+3分運動，我飲食都做得好足。
肌肉增加個度我諗應該唔係，因為1個月都唔見自己身型有改變。
我個時諗唔係要1個月減10磅，我只係諗一個月有3-4磅都好滿足。
anyway , 多謝你

減得1個月

半年減60磅？你而家幾重

已經分趼到佢係港女/妄想症/定假膠

話自己有哮喘唔做得劇烈運動但又會選擇更激同覺得無問題嘅絕食式減肥。
但又話自己有做運動無暴飲暴食但可以半年肥60磅。
你哋覺得條友無問題仲想傾落去嘅請自便

你一日食幾多卡路里？

雖然我係巴打，但都想分享少少
小弟22歲已經有士啤呔
之前返一份工純坐有冷氣，日日食飽就訓，由75kg爆升上90kg
之後換左份工日日係30度既工廠淨行無勞動，日日爆汗（本身我就大汗撚，可以話你知出汗對減肥零幫助），早餐食兩隻烚蛋，午餐麥皮，晚餐多肉少菜，keep左三個月左右瘦到5kg，而寄又做返有冷氣純坐既工，都無反彈

利伸22年黎無做過運動

早餐同晚餐都冇澱粉質?